撒回 即係證實你講大話

即係同"壽終正寢" 係有分別

即係一直唔撒 搞到香港咁